做過迪士尼，你問我答

做佐三年
已離職

做咩部門

Merchan

前同事lm

有咩難忘既客

點解要走

一日要執幾多舊蝗蟲屎

最黑人憎果個水貨客，搶完復活節版 Duffy ，賣唔出，拎番來 refund

1. 前景，做三年都無得升，因為上面無人走，到有人走，竟然話公司cut佐所有職位的 quota
2. 人手，cut 人手cut 到做死人
3. 工資，做三年同新入職同事人工差無幾
新總裁

好多年前做過GF SPT，覺得迪士尼mot到d staff 好鍾意返工

真屎問清潔部門同事，so far 我好彩，三年都未見過地上真屎，尿就好常見
其他屎，唔夠港客難啃

其實會雙向影響，有時間帶到magic俾賓客，你同個客都會開心，自然番工會開心享受
DU曾經講過，要帶俾賓客快樂，首先要帶俾員工快樂
三年入面，我同賓客雙向互動所得到的快樂，高於米老闆帶俾我

所以話老鼠樂園唔單止令客入戲，連員工都好入戲，夏天日曬雨淋咁辛苦，d人都好開心咁

邊間鋪 ?

唔自爆

in緊準備入去做餐飲個邊
你點睇

d performer真係勁專業
魔法書房獅子王巡遊一年365日都要表演 一日有咁多場show
但佢地都仲可以唔厭倦 勁投入 睇得出佢地真係勁認真表現得好熱情咁
d表演真係超好睇

F&B 真係唔太熟
On floor根據平時觀察，如果做酒店就冇咁忙
做Park入面，火箭餐廳同皇室都好忙
另外，餐飲係 F&B，小食亭係 ODV，記得唔好搞錯部門

Performers 絕對係最專業果班演藝人員
公主係後台，仍然係公主姿態
米奇一班迪士尼朋友入到後台，仍然係本人
係其他部門的同事面前絕對不會 break magic moving
日灑雨淋，但活力十足

我上年走，都未見過 graduate trainee，或者我唔知佢係
眼見全部高職位都係老屎忽，至少做佐幾年一步一步升上去
幾年前都有咁嘅 prog，當年同事話係迪士尼做住part time 會容易d入到個 prog
學歷好點解唔嘗試下做 city hall? 雖然福利都係差

點買全年飛最抵
btw人工幾多 同新人差好少？幾百？
有諗過入去做

年飛定期有優惠，例如三人同行8折，抵過員工9折買
人工12000-13000中間
同新人差一千都冇
入去做一係住得近，一係本身熱愛迪士尼，如果兩者都唔係，無乜好做嘅理由

咩人工咁低 ...咁福利如何？

Empo?
前員工# 不過我係pt

皇室

Empo

做酒店個邊啊
好似係雲龍軒做 多唔多後生女

做過一年幾Custo Part-time，地下嘅屎就真係少，我就未見過，尿就真係日日都收到Call

不過廁所塞左搞到啲屎嘔返去地下就真係見得多

唔太清楚，我係F land 做過兩個月咋

大假十日起跳，每年加一日，頂盡好似係14日
買野有折（唔好問幾多折）
全職可以免費帶人（唔好問幾多次）
每年一兩次免費飛
有醫療卡，有薪病假一年得四日
MTR月票$600內
每日有車資津貼，據報最近加佐$20一日

merchan 太細唔自爆

多，office果班好鐘意 lunch去屌番個雲龍軒
番酒店預搭 shuttle 同換衫，至少早半個鐘番到先安全

D廁所真係好易塞，又易渠臭

Empo 同機場，你點揀

我之前係fland merchan
成日借黎借去三間鋪都去勻
想問依家151 152仲存唔存在架

仲衰過做屈臣

我係park入面做f&b都預半個鐘 (入閘到拍卡)

存在
Backland 借鋪正常啊，Main Street 都會借

屋企樓下間七仔都高人工過佢

Backland?
Main Street, Fan land, Tland 之外，都要預半個鐘
而番Fan land就最好帶飯，冇個 canteen近

我返F land呀，食飯一係由火車軌行入 (唔記得叫咩名)，一係去大街果個canteen

報左summer internship 一個月都無消息係咪已經turn down左

merchan rpt留名
諗緊幾時resign

wdi

即係 backland
WDI 同 In be
WDI 晏就五點左右都幾好食

有排都未暑假，等過埋年先啦

RPT你都熟玩法啦
同人夾下俾人食下更
你間鋪上級唔難頂，RPT都幾好做啦

merchan 大部分鋪d 冷氣都係廢嘅
如果有冷氣算好做，建議你申請 intern入去體驗下

好認同 倉都叫有冷氣嘅
但鋪頭入面真係唔好提

Rayman

酒店fnb留名

有個lead超級閪，成日針鬼住曬玩埋啲小學雞野
就嚟頂唔順

扮卡通人物果啲 除左套衫係咪會屌晒鬼

係咪姓麥🤣

邊間鋪
我都係前merchan rpt
做左3年

f&b做左2個禮拜辭職幾個月後apply merchan會唔會請

TGM個三個廁所係最容易塞，舊個幾個Land都好啲，都唔明點解新開嘅Land仲可以垃圾過舊個幾個

個人認為最嚴重係TSL個廁所，地下就係屎屎屎 自己入去玩都唔會去

咩字頭

唔係佢地部門唔知
但我行入倉都會屌曬鬼

正常record 無花底一定請

Team D個廁所都好臭

做過A&GS

講開又講 朋友做ent 勁多break 好羨慕

邊間酒店 黎緊做同事

A&GS

師兄真心建議你黎體驗下
Merchan 每日都得一個鐘飯，十五分鐘 break
一炒場就忙到 hihi
仲未計番新貨，缺貨要轉場
收錢要收得快手
有時戶外都無室外焗住咁辛苦，由其係夏天
其實室內都係會做到出曬汗

ENT 都好辛苦，每set 20分鐘
冬天都好d
夏天焗到死

好做嗎？

睇你做咩Land

每日出兩次show 其餘時間做自己野 排舞 做gym
同埋佢地係合約制